雲加會戰勝歸來！！！！阿迪達快掃進棺材！！！！！

反雲黨應當悔改

這是事實

爺爺70+ ,遅早有一日都要換帥, 而家早啲變革唔係壞事

其實雲膠都遲早入棺材

屌你老母

sad but true

會悔改就唔使淪為反雲黨啦

仲後生過特朗普

條友好能口賤

反雲仲賤過中國人

中國人好好喎

我係反雲嘅
你叫我 ？
我反雲資歷有13年
雖然我反高安基都有13年

Why反雲

跟唔上時代
同埋成日做戰術大師